我支持養兒防老

成功破壞個隻諗著養兒防老既死老野既諗法
係咪好爽？

係：正皮
唔係：負皮